今日的公交終於無哂D臭撚地盤佬

颱風好波

公乜撚野交

睇不明？

唔識就google啦傻仔

公交

公你老母交你老豆

我想同伯母公交

吊你老母

大陸仔

都是一個老祖宗

智障

公交又唔係5p字做乜要講老母牙

今日啲死地盤佬係度瓜瓜叫話呢兩日無工開好能慘

公交刀五色 腥香港er?